---
title: ""
weight: 1
bookHidden: true
---


<style>
pre > code {
    -webkit-touch-callout: text;
    -webkit-user-select: text;
    -khtml-user-select: text;
    -moz-user-select: text;
    -ms-user-select: text;
    user-select: text;
}
</style>


# Coder toString

* Considérer la classe `MaPaire`:

$[java ./MaPaire]()

* Considérer la classe `MaListe` qui implante l'interface `Liste`:

$[java ./Liste]()

* Considérer la classe `MonDictionnaire` qui vous a servi à implanter `MonObjetJson`.

$[java ./MonDictionnaire2]()

* Coder la méthode `toString` qui doit afficher en format JSON
    * p.ex. `{"cle01":true, "cle02":13}`

 <br>

* Recopier votre code ci-bas:





